Ja ráda sportuju .
Když mám čas , jezdim na kole .
Každy den , odpoledne rada běham .
V letě plavu v moři .
Když jsem v mém městě , jdu každy vikend s rodinou v moři .
Ja a můj otec jdeme na ryby , a ja jsem moc veselá .
Když je zima plavu v kritém bazenu .
Ještě nebyla jsem tady v Praze v kritem bazenu , ale byla jsem v Libercu .
Tam je moc hezký bázen .
Moc se mi libi lyžovani , ale bohužel ješte neumim lyžovat .
To je moc těžke .
Rada taky fotbal , ktery je neznamější sport v Albanii .
Můj bratr umí volejbal , a taky moc dobře hraje basketbal .
